Получает и анализирует отзывы на преподавателей указанной учебной группы с bsuir-helper.ru
Выводит в консоль полное имя препода, все отзывы на него, каждый отзыв в зависимости от анализа расценивается положительным или негативным и выводится соответствующим цветом(зеленым или красным)

Usage: $ ruby bsuir-reviews.rb [group_number]